我成世人生都比人睇唔起

點解你地唔可以信下我？點知每次我想做好自己你地都睇我唔起？每一次唔開心想忍住唔喊又話我扮野做戲，當我頂唔順喊果陣又話我白痴。我屌你老母我都係一個男人黎

你地快d黎當我狗咁撚啦

辛苦了巴打

遇人不淑

巴打講多d黎聽下

不了不了

仲有咩好講？鬥慘？我人生
又窮又on9又柒
學人溝有錢女
又成世都比睇唔起